/* 
  Localizable.strings
  Moments

  Created by AI Assistant on 2025-10-22.
*/

// App Title
"Moments" = "時刻";

// Language Selection
"Choose your language" = "選擇您的語言";
"Your device language:" = "您的裝置語言：";
"Select Language" = "選擇語言";
"Continue" = "繼續";
"Language" = "語言";
"Done" = "完成";

// Tab Bar
"Today" = "今天";
"Catalog" = "目錄";
"Add" = "新增";
"Statistics" = "統計";
"Profile" = "個人資料";

// Today View
"Daily Goal: ✅ Completed" = "每日目標：✅ 已完成";
"Daily Goal: Add 1 moment" = "每日目標：新增1個時刻";
"No moments today yet" = "今天還沒有時刻";
"Tap the + button to add your first moment of the day!" = "點擊+按鈕新增您今天的第一個時刻！";
"Daily Goal Achieved!" = "每日目標達成！";
"Great job! Keep it up! 💪" = "做得好！繼續保持！💪";

// Add Moment View
"What made you smile today?" = "今天什麼讓您微笑？";
"Enter your moment..." = "輸入您的時刻...";
"Enter up to 25 characters" = "輸入最多25個字元";
"Choose an emoji" = "選擇一個表情符號";
"Recently used" = "最近使用";
"Popular" = "熱門";
"Save Moment" = "儲存時刻";
"Moment saved!" = "時刻已儲存！";

// Catalog View
"Search moments..." = "搜尋時刻...";
"No moments yet" = "還沒有時刻";
"Add your first moment to see it here!" = "新增您的第一個時刻以在此查看！";
"No moments found" = "未找到時刻";
"Try searching with different keywords" = "嘗試使用不同的關鍵字搜尋";

// Statistics View
"Your Moments" = "您的時刻";
"Statistics" = "統計";
"Top 5 Moments" = "前5個時刻";
"times" = "次";
"Activity" = "活動";
"No activity yet" = "還沒有活動";
"Time Distribution" = "時間分布";
"Morning" = "早上";
"Afternoon" = "下午";
"Evening" = "傍晚";
"Night" = "夜晚";
"Summary" = "摘要";
"Total Moments" = "總時刻數";
"Current Streak" = "目前連續";
"Loading statistics..." = "正在載入統計...";
"Moments" = "時刻";

// Profile View
"Moments User" = "時刻使用者";
"Edit name" = "編輯姓名";
"Daily Goal" = "每日目標";
"Set a goal to add at least 1 moment per day" = "設定每天至少新增1個時刻的目標";
"Notifications" = "通知";
"Get reminded to add moments" = "獲得新增時刻的提醒";
"Reminder Time" = "提醒時間";
"Not set" = "未設定";
"About Moments" = "關於時刻";
"Moments helps you notice and appreciate the little things that make life beautiful. Every moment counts, no matter how small." = "時刻幫助您注意和欣賞讓生活美好的小事。每個時刻都很重要，無論多麼微小。";
"Thank you for using Moments!" = "感謝您使用時刻！";
"Export Data" = "匯出資料";
"Clear All Data" = "清除所有資料";
"Delete" = "刪除";
"Are you sure you want to delete all moments and reset settings? This action cannot be undone." = "您確定要刪除所有時刻並重設設定嗎？此操作無法復原。";
"Enter your name" = "輸入您的姓名";
"Save" = "儲存";
"Edit Name" = "編輯姓名";
"Cancel" = "取消";
"Set Time" = "設定時間";
"Set Reminder Time" = "設定提醒時間";
// Inspirational Quotes
"Every moment matters" = "每個時刻都重要";
"Find joy in the little things" = "在小事中找到快樂";
"Appreciate the present" = "珍惜當下";
"Small moments make big memories" = "小時刻創造大回憶";
"Happiness is in the details" = "幸福在細節中";
"Live in the moment" = "活在當下";
"Cherish every second" = "珍惜每一秒";
"Find beauty in simplicity" = "在簡單中發現美";
"Moments create memories" = "時刻創造回憶";
"Be present, be happy" = "活在當下，快樂相隨";

